鼻敏感。。。。。。。。

透唔到氣

煲熱水 吸下d熱氣

次次都係塞兩邊

屌我都係 塞到醒撚咗 聽去睇醫生

我都係 用閉氣通鼻法就嚟斷片

用口呼吸

咪醒撚咗

趁無無塞走去洗鼻 我feel到入面頂住頂住咁
可能鼻炎

上年用4萬做左下鼻甲切除術 宜家做番正常人

做呢啲保險包唔包？

應該唔會包，因為唔係必要

包，但你買之前唔可以有因為鼻敏感而睇醫生既record,我4皮都全claim到

佢點check你？我好細個睇中醫醫鼻敏又計唔計？

佢有個醫生聯網,保險佬用佢黎CHECK

中醫應該check唔到,除非你睇好好好高級果D

有無人試過用 無線鼻敏感紓緩器 成效如何？